中國自古以來就喜歡干涉別國內政

頭先見有巴打開Post講東方龍同西方龍
八卦Google龍的資料，發現一樣野

成日話人地對佢內政說三道四，明明自己霸道到連人地國家著乜都管

對北方外族都唔知用左幾多次離間手段啦